美資投行實習生疑遭高層強姦

聽聞尋日美林有個韓國女仔出左事 比高層強姦 仲報埋警 有冇人知details ?

知牙

留名

IBD / S&T?

我係Bloomberg / Reuters 搵唔到 好可能比人cover up左。。

韓國女仔好慘，d上頭wine

香港？